[18區] 旺角MOKO大合唱 (再黎) 9月11 星期三

上個post唔夠人，因為撞正大球場賽事，好多巴打未能趕回MK。而家再搞過！同時鼓勵其他區既商場都一齊搞，效果會更好！

太古城班中產都唱左，MK仔女點可以落後於人？

9月11星期三晚上9:00，全體MK街坊集合moko各層一齊大合唱 <願榮光歸香港>

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》

何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

1/10

2/10

推

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推呀，MK仔女召喚

誰輕輕叫喚你

今晚重有冇？

冇，唔夠人，個個睇緊波

你老味今晚呀

唔夠人呀，點唱

照唱

唔好啦，道氣場好弱

人地馬鞍山新港城都百鳩幾人

推這個

push

MOKO 個場好應聲所以今晚都好有氣勢

聽日繼續

聽晚繼續！

旺角手足你地慚唔慚愧呀, 我要聽晚旺角做MVP

MOKO個場真係好正，得幾十人都好似幾百人咁

聽日見

你望下黃大仙就唔敢出聲喇

聽晚10:00pm旺角Moko要人呀

Push

搞得太倉促

聽晚再來啦

努力推！不過黃大仙真係好強

係啵

人鏈有冇唱Glory to HK...

又話聽日911 戒嚴一日？

聽日唔係911停一日咩

係喎，拿拿臨改12號啦！

屌係喎

連登點解唔比人edit, 好撚煩

快出過個新架啦！

好，等呢個沈左先，請大家不推文

放飯過嚟唱

聽晚取消呀，改後晚呀

唔使返工，可以唱成晚

係商場唱歌應該唔算示威掛

喂
咁今晚即係仲有無？
有我唔煮飯呀大佬

冇呀，今晚戒嚴，聽晚

陣間會出新post

911休息一日呀！改912
不過可唔可以10點呀？
9點未放工

其實大家覺得咩時間好d?

早d可以影響舖頭做生意，直接打擊港鐵旗下既商場收入

遲d就多d人join，但就對商場冇咩影響

歡迎討論

"裡" 點解不停見到殘體字， 你班撚樣喺咪唔識“裏”字點寫？

認真依個問題我小學果陣已經思考緊，我寫個「裹」字仲比miss屌鳩寫錯字

推推推